雲海：收到風，旺角祼體男‘墜樓’屍體，死去至少兩小時，但由墜樓到送院不超過半小時

其他：

引狗無差別襲擊準時返工打工仔，以後無人返工了